Delete 本人 Account

唔想再睇連登
請 admin Delete 本人 Account
Thanks

你登出/del apps咪得

唔好喺度添煩添亂啦

躝啦屌你老母

ok了，睇吓仲上唔上到

幫我del咪， thx

$1同你收